千祈唔好帶金屬汽球搭港鐵

頭先經過大埔，見到好多一家大細拎住個金屬汽球入閘搭港鐵。咁樣做好危險，好多小朋友揸唔實就會唔小心飛咗個汽球上架空電纜導致跳掣，成條鐵就會停駛。呢排有好多人仲要返工或香港人由大陸返香港避肺炎，所以好多人仲要搭鐵。所以港鐵已經成日叫人唔好帶金屬汽球入閘。

咁你有冇諗過 如果停左, 成班人困住喺車廂會點 ?

屍殺列車

如果有個廢老狂嘔狂咳, 架車又唔開

分分鐘死得人

開門走啦仲留係到

咁你有冇諗過今時今日仲搭黨鐵既係咩人

咪撚笑死人啦

你肯定你係香港人 ?

你講依啲有乜意思啫 ?
你諗到方法畀全港市民唔搭/減少搭狗鐵先出嚟吠啦
白鳩痴 , 你靠幻想自欺欺人就可以贏呀 ?

天才 , 你一班車喺月台, 下一班車又喺上一站月台
架架車都係喺上一站月台呀 ?

定係你會不惜一切跳軌走呀 ?

認真 如果架車唔開 又有條友嘔 架車又full到走唔到去其他車箱 我真心覺得㩒緊急制然後開門走係最佳選擇

之後咪人踩人囉

你中意啦

你咪繼續幻想無事發生囉

都唔知你自己有幾清楚香港人依個物種

係呀 車箱如果發生細火一定係一開門就人踩人啦

風險係有但唔係100% 囉 我會覺得連10%都無 混亂就實有 但係車箱咁狹長門有五度 其實door-to-area ratio唔細 好快出到人 混亂唔太會演變成人踩人

不過都係你中意啦 我就無得做實驗既 所以唔諗住說服你 講到尾你唔開門留係車箱到關我撚事 我都係入po搭下嗲啫無心機嗌交

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底